[討論] Weekdays 是否要忍下手

最近 Weekdays 都有衝突，有好有唔好，好嘅係街坊覺醒，但唔好嘅係，我地連追問/追究嘅機會都少咗，每晚狗都係出嚟譴責，之後記者只能問返當晚嘅事，過咗嘅就冇時間追問，好似葵芳光頭佬、黃大仙狗房、什至天水圍走光少女、觀塘高處有狗開槍想玩暗殺咁，只會畀跟住嗰日又發生嘅衝突蓋過咗，輿論想幫手都集中唔到火力。